nokia x5後備機有無伏

見做緊999人仔到
跑分有成十幾萬

-平過1200蚊
-唔係大陸機
-效能唔太差
- helio P60
-睇youtube，拎黎打pubg都好似幾順下

紅米6 好似平少少， 但粒u廢

有無人用緊x5

點樣唔係大陸機？

幾吸引，想買國際版，但唔知幾時出

品牌唔係大陸嘛
除非你當nokia係鴻海

Helio P60 你預冇更新

官網講

搭載新一代原生安卓Oreo系統，減少預裝軟件、杜絶垃圾小廣告，大大緩解機身內存壓力。界面清爽不卡頓，每月實時提供安全更新補丁，並可優先升至安卓P，解鎖更多智能新體驗。

我嘅意思係冇大更新
你信唔信部電話用依隻U去到下年個個都up Android P嘅時候唯獨係你部機冇得up
買Android要買Snapdragon是常識吧

每月實時提供安全更新補丁，並可優先升至安卓P，解鎖更多智能新體驗。

我估佢升到android P ，就無得再升

多謝分享

有treble+ Android one
起碼升2版

大前日淘寶買咗部4gb ram 64gb，用緊嚟覆你
開心使用中
今期Nokia性價比最高一部

官網得3gb 32gb , 巴打部機幾錢

佢官方有個up grade 版，$1399人仔
我淘寶連運費就$16xx hkd

美中不足得720p

有冇nfc 呀巴打?

No